{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=442&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쌍촌 Q"
    },
    "text": "宿泊施設は現場訪問のお客様に特別価格を適用し、1室あたり2名基準で2名入室が可能です。車両は駐車可能で、駐車場は合計3台まで可能です。地下鉄は双村駅と雲川駅があります。周辺には光州市役所まで約2.3kmで車で9分、光州総合バスターミナルまで約2.8kmで車で4分です。金大中コンベンションセンターまでは約3.05kmで車で0分、光州チャンピオンズフィールド(野球場)までは約4.39kmで車で4分です。 また、光州松汀駅までは約7.63kmで車で23分、無等山入口までは約4.34kmで車で37分です。客室内施設では、TVの再放送機能と最新の映画視聴が可能で、全客室にFULL HD画質をサポートする42インチTVが完備されており、フロントおよびその他の施設は出張のお客様がプリントとファックスを使用できる環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の特別価格を適用するためには、何人以上の入室が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設は1室あたり2名基準で2名入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は合計3台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は双村駅と雲川駅です。"
        },
        {
            "question": "光州市役所までの距離と所要時間は？",
            "answer": "光州市役所までは約2.3kmで車で9分です。"
        },
        {
            "question": "光州総合バスターミナルまでの距離と所要時間は？",
            "answer": "光州総合バスターミナルまでは約2.8kmで車で4分です。"
        },
        {
            "question": "金大中コンベンションセンターまでの距離と所要時間は？",
            "answer": "金大中コンベンションセンターまでは約3.05kmで車で0分です。"
        },
        {
            "question": "光州チャンピオンズフィールド(野球場)までの距離と所要時間は？",
            "answer": "光州チャンピオンズフィールド(野球場)までは約4.39kmで車で4分です。"
        },
        {
            "question": "光州松汀駅までの距離と所要時間は？",
            "answer": "光州松汀駅までは約7.63kmで車で23分です。"
        },
        {
            "question": "無等山入口までの距離と所要時間は？",
            "answer": "無等山入口までは約4.34kmで車で37分です。"
        },
        {
            "question": "客室内のテレビで何ができますか？",
            "answer": "客室内のテレビではTVの再放送機能と最新の映画視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室に備えられているテレビのサイズは？",
            "answer": "全客室には42インチTVが完備されており、FULL HD画質をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では出張のお客様がプリントとファックスを使用できる環境を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 444
    }
}